美容鴨 小心

一開始tinder識咗條友，講到自己好想搵frd，好想搵ltr，跟住就開始有想約出黎見面。點知見面前一晚無啦啦叫我去同佢做facial，話咩呀媽買咗package唔得閒做，話好平叫我一齊做。

好啦食完個lunch就chur我即刻上去做facial，一上到去就比個sales捉住話我皮膚好差，隻鴨就認同埋一份叫我join啲plan做吓

哇屌，啲plan成幾萬蚊，諗左陣覺得唔對路就即刻奪門跑走咗。

請小心此人

隻鴨叫伍恒輝，英文名一時叫自己kelvin，一時叫alvin。 住mk

我跑走咗之後佢就同我講話自己唔係搵緊ltr or frd喎， 真係要小心呢啲人。

gay

有又知？

個樣咁都做鴨

咁柒都俾佢呃到 抵俾啦

我走得甩㗎

識我 唔呃你

恒大最強

好詳盡
可唔可以查埋旺角銀城19樓BLOSSOM BEAUTY
呢間係另一間推廣公司做 裡面啲員工主要係美容雞

快快快 好想睇

可以參考下尋日嘅蘋果新聞有講美容美男計

大家好~

喺旺角食肆成日見到美容鴨出沒
對面都係坐住個毒絲樣
有時都想出聲鬧醒個女仔

條女好撚醜

恒管恒管

你好啊 你地點識架？可唔可以po多啲相？我最近識到佢，宜家覺得好亂信唔信佢好